你地返過最辛苦嘅工係咩？

陪男朋友返緊飲食業，拎著一大盤tray，覺得自己好似戰鬥民族 比客比經理鬧都只係小事，連續十二個鐘拎著一大盤野都死，放左工郁一下都好痛
但我好鍾意我男朋友，唔想冇左佢

百佳理貨
每日係停車場拖貨返店鋪, 拆板
上貨

我都做過，都輕鬆過飲食業 只係搬黎搬去周身痛姐，有時整親隻手

試過做做下野喊左出黎

惠康屌你d 19經理

你男朋友咁冇用
中出即飛佢啦

Quit lor

m記, 做左3日冇做

我都成日叫佢搵工，都唔肯改變
每日返12個鐘
返6日
都冇曬時間陪我

分la

M記真係又辛苦又low paid

政府工 悶撚到仆街 日日都無野做 翻翻下工去shopping都仲得

中學個陣做過大快活 入去前諗住學下煮野 點知第一日返工就叫我一個人去枱3包大米返餐廳

地盤
行十幾層樓梯

屠宰場

酒店執房

倉
最攞命係喺沙田站條長命斜拉唧
又多人 啲貨又重

跟車送貨

跟車送貨
好撚辛苦
廁所同食優都冇時間去